個白衫警甴講到口窒窒...

屌你老母死黑警仲係唔肯放過被困市民